(豬波吧)北倫敦旅行團

豬波吧 下體狗

雲達和到就串人

Celtic have made an offer for José Mourinho, as his agent Jorge Mendes continues to try to make an opening with PSG, according to @DiMarzio.

杜曹

全能到仆街有正選

今晚我廠上前四

蝦多士

垃圾都贏唔到就算啦

龍門球->單刀
同vardy入我廠果球一樣

兩隊啲防守一擔擔

9c正選

支持蝦多士踢49000打r霸

又揾牙羊打邊自斷一臂

原來臭燒招彈地波可以當傳波咁用

好癲

xhaka已經兩三球無壓力交失波

似似地插

牙羊又攞得幾靚

papa真係on9到仆街

笑撚死

下晝FB見到有鬼佬插沙加比人圍屌

就咁睇似三五二多啲

on9

阿狗史上一季最多黃牌球員

初四又中

10幾分鐘係前場插水
搞到自己跟著大半場守波都要就住就住
好撚醒目

住污都係上咗神枱唔屌得

leno

on9到仆街

成條後防打靶啦

呢段on9到

遲早追和

仲以為細梅會og

羊

9c企咁後

兩球都冇

mk合約戰士？

佢上前都冇用架啦

住污堅勁喎

講緊對面左邊越位果球牙 9c係右面突左出黎

宗仔今次唔識波

papa你又做乜春呀

唔睇on9波了 訓

有呢pair中堅真係喊三聲

主場都咁西

xhaka我屌爆你老母！！！！！！！！！！！！！

我都訓算

話撚左

top4你老母咩 中後場成班on9仔

xhaka細梅呢70m到底陰咗阿狗幾多鑊

快撚d死

三年起馬50分

auba

沙狗省人機器

換細爆托咩

見到佢條廢西就嬲 屌佢老味

比D時間啦

禾b射波又唔見你咁大力抽落去

換完人比人禁住屌

...

d反擊低質到

d斬波是撚但咁吊入去

細梅

屌你老味

愛狗含撚死

屌奶星
贏完獌之後兩個月冇一場好波

雲加係最後幾場主場好少失分 多數大炒回饋球迷愛狗主場都夠膽死

見真章

最後一場主場對下游 仲要係送別藍斯 和左真係博屌

愛狗幾時死

黑b走

唔送

又無前四？

有
下場大炒般尼九粒加熱狗豬波就有

乜仲未走

派散水餅被上司狂窒「非人所為」 地盤職員爆seed反駁：跟你學

屎狗上司係咪都好閪

遲d毒狗就係做被人屌個位

原來今場係我藍 cg 黑b告別戰

主場牙

cg仲有兩場

作客過左華西先算

三個都冇得出

快d躝啦

同u類似情況?

ching 迷黑b?

除咗重傷都keep到好fit之外冇嘢掂

起馬好用過牙辛

1314 fa cup mvp

反對種族歧視

屌打猁狗 拜狗 鏝狗

黑b is king

黑B入49000波 > all

fa cup基佬加辛子雙塔陣應該係阿狗近年最強攻力陣容

笑4

福山雅治套劇d表情on9得嚟都幾搞笑

係幾好笑

社區盾屌爆鏝狗果場先係

見日劇po評價麻麻,不過我會追落去

有冇人睇吉高嗰套

都唔錯

日劇po我已經無再入去
吉高，吉田新太，本田翼個幾套都唔錯

我都係睇下d劇有咩comment
冇乜嘢好討論
聽我阿媽介紹睇咗集昨日的美食,頂唔順

冇睇但見好多fd share

昨日的美食...唔是太想睇基的
仲有高橋一生套東京獨男子幾好笑
宜家d人成日劇透唔藍字

伯母鍾意bl

伯母想毒狗同細佬

公司佬都復出入埋波
臭利狗氣數已盡

下場跟皮子轉會睇捧盃

唔係兩隊fans都睇到有d緊張

希望光頭佬最後一場唔好失手

光頭佬如果同阿狗一樣
連上左岸既白禮頓都贏唔到 抵俾宗仔的gopro破二奶命

睇完十分鐘精華 渣士既李城防守痴撚線

Gopro今年有神秘力量加持

愛狗未黎個陣我都支持渣士

神秘力量狗

啲傳中斬波全部截撚曬咁滯
係遠射嗰球縮得太後俾位公司佬

開始有甩漏了...
d野係咁飛埋黎,點算

你想唔收錢幫佢ot解決？

夠鐘就收工走人

edu

咪教壞人啦

u

佢ot達人

係 佢係教壞人人辦

渣土幾勁
不過李城睇下搵唔搵到人接華dee

D野日日都唔會做得晒架啦

而家未收呀嘛
勁多野搞

珍牙

welbz

渣士教d波會唔會冇咁閪
愛狗真係高效西波 唔計季尾的話

打機咪高效 現實啲人咁打唔到成季

泛民今次又會企到咁硬，好少有

沒有了gibbs的第__天 雨

泛民俾本土派屌左咁耐 而家本土先叫勢弱左啲
而且建制又拎左議會優勢
今次唔單止遊行人數算多 連基本法學者陳弘毅都出埋聲
仲有今次涂謹申學精左，可能以往白頭佬單野太大衝擊唔俾佢上 有埋理據玩程序 就算上埋法庭都係冇咩可以輸

今次唔知點收科

想死

放工了嗎

做成點

岩岩放工
冇停過手
十個八個project同時要跟
每個project都要聯絡唔同人
一齊搵我都幾撚過癮

加油

同事都係咁同我講
搭晒膊頭叫我加油

寫低筆記慢慢做啦

過多一排就上位了

寫低晒筆記
不過冇得慢慢做
Chur到死

Yes神位

起碼唔使好似毒狗咁訓公司先

#AFC have decided against activating the one-year extension clause in Stephan Lichtsteiner's contract. The player will leave at the end of the season [via Goal]

d野可以返屋企繼續做

不了
最遲十二點前走

即刻解約啦吊

chi sin做到咁夜

Arsenal are encouraging offers for Shkodran Mustafi & Henrikh Mkhitaryan, while the club are also keen to move Mesut Özil on, but are aware of how difficult that will be given his desire to stay in London & the lack of interest in him from elsewhere. [@charles_watts] #afc

Mustafi蝕都放

如果標價千幾萬有冇人要...
MK都好難放

三件都咁難放啦
又廢又貴

成堆高薪雞肋

屌唔通要學49000貼一半人工送走

阿狗獌狗：

Once in place, Edu will work alongside Sanllehi overseeing all technical aspects of the club, from player recruitment and contract renewals to coaching practises and the academy.

Goal understands it is, however, looking increasingly likely that Francis Cagigao will receive a permanent promotion to the position of head of recruitment.

Cagigao, currently head of international recruitment, has been doing the role on a temporary basis following the departure of Sven Mislintat in February - who left after being overlooked for the technical director role.

The 49-year-old is highly respected within the club having served as a youth player during the 1980s before returning as a scout more than a decade ago and working closely with Arsene Wenger.

Cagigao has been playing a key role in Arsenal’s transfer plans for the summer, leading the deal which will see teenage Brazilian forward Gabriel Martinelli arrive for £6m from Ituna.

He will continue to work with Sanllehi and chief negotiator Huss Fahmy on the club’s summer business before Edu’s expected arrival in July.

Arsenal refused to comment on Edu’s return to north London when contacted by Goal.

Fabrizio Romano@FabrizioRomano
Edu Gaspar is set to become new Arsenal technical director starting from next July, after Copa America (he currently works as general coordinator of the Brazil National Football Team). He’ll have a new meeting with #AFC soon to complete the agreement and then he’ll sign. 🇧🇷⚪️🔴

一日唔炒scout細梅同xhaka果條蛋散
點都係會重覆同樣嘅錯誤

執中件b級屁馬都還神

德甲=垃圾聯賽

似係u23浮浮沉沉

有啲似連加特

true

ox injury

唔撚係呀

巴狗

乜撚野

利狗為英超爭光
上場d一場論抽水比人binc

利記

gopro好波

無左沙拿仲順？

lol

巴塞食屎

最尾個球

有利迷fd唔妥佢獨食好耐

一早同利迷fd子講贏四球咪晉級
真係四球好波

渣住三球俾人反杯
小花

唔怪得唔敢去英超證明自己

疤上半場是但一個機會入左都夠打沉利狗咁都冇一球

利撚然歐聯了

疤狗真係腳軟咁

歐聯英超雙冠王

jordi alba

第四球

輸到懵左

ajax應該頂唔到

全力支持🌭️出線

ho ball

今晚到宗仔的肥普

同市光榮

抵啦25狗

差唔多單刀都仲要回傳比美斯

美斯輸完離隊轉投鏝城就好睇

想哭

why牙

應該唔會啦

咪撚過嚟呀
唔想再比小花中出

係勁就就唔駛4:0啦

Why牙

睇godin條片就想咸了

唔夠中堅用牙
送個細梅比你地
唔洗多謝阿狗

願意高甸細梅一換一

一換零都ok

rabiot其實咩料

9c9
完約一定高人工,阿狗肯定唔會比啦
仲清緊人

唔係同愛狗反左面咩?仲傳佢?

佢同全世界都反咗面
psg見佢法國人+青訓就想捧佢,
比大約佢都嫌人工唔夠高
依家比人送去同青年軍練波定唔知點
熱狗想要又話人唔夠班

go manu la diu
一拍即合

咁傻鳩嫁原來條友

Theresa May has compared herself to Liverpool football club in predicting she could make a remarkable comeback on Brexit even though Europe is winning and the clock is ticking.

In what appeared to be a scripted gag, she countered a suggestion from the Labour leader, Jeremy Corbyn, that she could learn how to do well in Europe from Liverpool. The football team defeated Barcelona 4-3 in the Champions League semi-final after trailing 3-0 in the first leg.

Corbyn paid tribute to Manchester City for their Women’s FA Cup triumph before joking: “In view of the amazing performance of Liverpool last night, perhaps the prime minister could take some tips from Jürgen Klopp on how to get a good result in Europe.”

May’s future is hanging in the balance as Conservative MPs are pressing her to set out a timetable for her departure as prime minister, whether or not she has secured a withdrawal deal.

But in remarks that suggest she still wants to achieve a Brexit deal before quitting, May said: “I actually think that when we look at the Liverpool win over Barcelona last night, what it shows is that when everyone says it’s all over, that your European opposition have got you beat, the clock is ticking down, it’s time to concede defeat, actually we can still secure success if everyone comes together.”

may姐

疤皇祖想簽但太高人工要求 放棄
psg有錢但條友又唔想踢farmer league
冇人知佢想點

好凍牙師傅

ajax

熱狗都入到r聯決賽了

琴晚起身見到2:0諗住實冇死

今晩就反cup hattrick了

今屆歐聯冠軍都唔夠班

終於出手燈

Dls

兩條友一齊燈咩居心

宗仔的gopro對宗仔的肥普 宗仔兩面不是人

本身都唔係

宗仔係比較似豬姐

蔣麗芸批美國忘恩負義 稱金融海嘯中國出手相救

笑撚死
咁美國帶技術同資金去大陸開廠又係咩

全靠我地中國開放市場你班白皮豬先有工開咋

各取所需有乜好嘈

快啲亮劍鎖國 支持中國人食樹皮消滅美帝

我廠拎歐霸，到時北倫敦稱霸歐洲

上次我估中大炒華倫
琴日又估中利4：0

準備轉會阿狗女足

唔想睇到熱狗贏r聯......

二隊都唔想睇，但鬼叫巴狗同阿狗無鬼用，領先幾球都俾人反cup

熱狗呢隊西波完全唔覺得勁
阿積士真係唔爭氣

阿記真係年少氣盛 2-2繼續推曬中前場上去攻 搞到後面唔夠人

德甲最平實卻又最好使好用的前鋒：禾蘭

宗仔典睇

阿狗=倫敦三弟
mind the gap

lucas條濕鳩今季都2個hat trick

身型同可以拉邊嘅踢法有啲似蘇狗
成架坦克車咁
但係射術同傳波都唔係好top
都同意佢講
不過Kruse一定勁過佢

ynwa

光頭佬

老啦

psg廚餘

利華而家呢班又唔知幾時散
雲達就冇呢個問題

上季件leon bailey冇曬影

入得5球一助攻出得廿零場咁少既

buy brandt la diu

德甲
不了

孫興民...

今晚係咪冇人睇

不了

狗唔計

laca

英超
曼市真係英超之恥

倫敦

有一隊冇決賽打

請定假
好心就weekend打啦

曼市脫左歐

牙羊三粒

宗仔反的作客拿卡嗰球勁到

捧杯吧!

扮工睇左60分鐘，parejo fifa 死球能力好似好高，但呢兩場佢d射同傳既死球都咁差咁既

激情到

amn助攻個球過得型

比狗出返索性推佢打翼啦

應該都會架啦

佢打翼又好似侵略性唔夠高
如果有張狗第一季打翼果陣咁就好

唔夠錢買兩邊翼 應該得一邊新翼 另一邊代工

amn nelson saka ...唔知邊件幻幻試到得

佢打閘啱哂啦
中場level嘅配合能力
身型速度都唔差
傳中一般但係愛蛇果套同哥狗 疤塞果啲一樣係地波傳番去12碼位
冇猁狗果啲咁勁都夠用

防守就仲係爭少少

係比狗已經唔係好 但攻搭救
牙叔就再曳少少

一擔擔啦

wagner做04領隊

傳聞定真？

real

我睇精華見佢散步回防

coquelin仲有d料

Tuttosport: AC Milan are interested in a new name to strengthen their defence: Mustafi. The player failed to convince the technical staff at #AFC and the EL final could be his last memory of the club. A deal could be done for €20m.

g持
100 毅進星

抵意甲咁多年都柒吓柒吓

理撚得佢
快d買

我出埋機票錢送佢過去呀

我貼火車錢

我貼火車飯盒錢

佢食開屎

u all出黎is ok

梅沙基奧+梅斯達菲

加齊迪斯好波

giroud 1:0

黑b 2:0

法比加斯3:0

雲加4:0

psg仲買dzeko

MK冇得去決賽

星期日踢埋告別戰就收工

希望多狗真係要返佢

有傳過咩

屌
岩岩睇到先醒起Raiola係mk既agent
佢比FIFA ban左3個月

Mino Raiola (Mkhi's agent) is said to have confirmed the interest of Borussia Dortmund in a return of Henrikh Mkhitaryan to the Italian media. (Tuttomercatoweb) #AFC

又係raiola

今季直情一單大轉會都冇
鍠疤拜個d冇動靜
最勁都係個bruno fernandes,唔知咩料

鍠今年無理由唔洗錢啦

pogba
raiola實拆得掂

駁腳巴加世三

Moting之後到Dzeko,點解正前唔買星

再搭個梅斯達菲

冇星買

黑b

sanogo

比子係咪cut 中移動達人

份約七月到期想cut轉用第二間

點解唔頂到完約

係想完約之後就轉第二間
但中移動好似好狗 去到完約前唔知幾耐 如果你冇通知佢唔續就會自動續
所以想知幾時要講定唔續

gibbs升唔升到班

升到都留佢係英冠

好波

豬緊2:1

失兩球算少啦
gibbs好波

Kieran Gibbs committed a foul leading to a penalty for Aston Villa.

到底以前係點頂到Gibbs
而家Kola都覺得佢廢

大隻佬都唔算廢啦
可能睇得西波多已經冇曬要求

hg唔夠人

bobo

都叫打咗主力幾季

其實大隻佬打閘唔好得過Gibbs

淨係記得早幾年臨尾就係對西布朗嗰場
要贏先有頭四 急屎完場前有下關鍵block

最勁係11/12最尾對西布朗嘅鏟波
同埋fa cup加時護空龍

阿狗女子隊

傳中質素都差好遠啦

大隻佬防守垃圾級

問下布仔先

宗仔好波

真係痴撚線

成隊拜狗廢到

gibbs是最撚勁

一個月前

好 你地用緊咩台有冇推介
我見自由鳥好似唔錯

你而家個plan係點

21mbps 3gb
想多啲流量

幾錢

80蚊
以前68 後尾收埋乜春隧道費

原來法比狗仲有機會跌落法乙踢波

準備升班

痴撚線

毒B之前砌機windows買左幾錢?

普通版應該9xx?

大家仲用10定7

2019仲用7?

好用喎 屋企嗰部仲用緊

實體9xx? 網上home版要15xx

就快過lifecycle

990

有無利記手足今晚準備搭巴士巡遊

呢到鏝區wor
幾個星期後先轉會

in ox we trust

要book兩架

入完波再助攻對面

收嗲啦

仆街仔掛靴

收皮啦金錢足球我地利就唔係金錢足球，靠熱血

神祕足球

ox有歐聯有英超有fa cup

willock

埃及仔
出親都冇好波

埃及+關刀
狗都唔睇

點解愛蛇冇諗過出埋贊仔
咁就出齊一隊垃圾

係就出埋saka啦

你地睇邊場

唔睇阿狗

你出咗街

個陣咁鳩, 隊波又無野爭
雙開利記鏝城好過

唔怪得3gb data都唔夠用

最後一日英超，NOW隨身睇死撚左

打交

鏝

鏝狗唔係咁柒牙

Aguerrrro

屌你極速1-1

白禮頓

初四delay好多

痴撚線班防守真係好撚廢

唔上黎俾你地劇透了

唔會俾利狗偷雞嘛

白禮頓萬里長城陣？

49000

劇本鏝和到完場, 利記以為完場想慶祝比狼隊迫和

算啦...

ox絕殺

白禮頓損人不利己

拿子

話咁快

反cup

啱cut咗now,今日收晒model無得睇

一早話阿狗唔睇英超都得 炮叔最後都cut now

一直想cut好耐但份約要4月尾先完今日先收機

白入完咁快守唔住就知無可能令鏝失分

之後睇link?

無睇波好耐了

愛狗

得阿車兩場冇波入

留力歐霸

神射

牙羊

hot dog

華仔

V O

上埸贏就唔使煩啦

愛蛇鍾意歐霸攞彩

決定大炒般尼十粒

羊！！！！

羊定沙拿拎?

神祕足球又越位入

羊
踢得少 d

蘇b

mane都22粒了

mane都唔會少gua
猁狗成季冇傷咁

G持我利留力r聯

Ox唔計

場數我見同羊一樣, minutes就唔G了

穌斯克查一坐正就柒一排

希望佢拎歐聯，熱狗繼續無杯

點止一排, 係坐正柒到而家

俾佢地拎到r聯 阿狗正式變3弟

新獎金獵人

宜家都3弟啦

之前排陣換人係咪費蛇遙控

應該係

鏝真係好仆街，專登輸一球先比個假希望人

iwobi今場好撚勁，d波追住羊黎比

一早話光頭狗無個好人

下年有var未？d 神秘力量同mma可以收皮未

yaya toure

Arsenal
That's a nice way to end our Premier League season 😁

比著以前我實嬲到打爆個moon, 季尾柒到咁拎場尾彩仲話nice

幫唔到太多 球證又係足總啲人 想黑你 指鹿為馬就得

比時間人CAP哂班利狗點打丁

today is not our day

好彩而家死左心無咩感覺
下季禾都要join豹叔行列了

食唔落飯

睇埋蛆狗就知

西甲蝗疤咪一樣拎黎黑哨

嚟緊好似話掂到手就手球
唔理有冇伸出嚟 係咪自然動作之類
明黑鳩你

想睇就睇 唔想睇就唔睇

我蝗睇左照黑你

咁屈機，落後個時專登射落人地手度博12碼咪仲易過組織射門

我蝗不嬲屈機

吊 全部斬曬隻手先踢啦

神射手比邊個非洲佬

中間黑個個

大陸個D乞衣

個fb成日贏波懶風趣咁, 之後柒幾場
又成日貓哭老鼠, 撚走D球員又扮晒野吹奏

細細個已經斬晒手, 我地祖國成為足球員出產大國

仲有成日貼j片

好過幾間德甲/西甲球會/羅馬en twitter admin on9當有趣

d人反利話領先7分 自己唔爭氣個logic係咪有問題
乜領先7分可以影響到曼城拎98分咩
證明咗曼城呢隊波拎幾高分都冇人理d人focus係利狗度

季初K6未復出吹到佢救世主咁

咁唔代表阿狗FB唔垃圾

以波論波兩隊都好撚癲啦
不過反利班獌狗死都focus係利度姐

曼城拎冠軍好理所當然咁

無問題喎
利唔和咁多場，只要餘下賽事全勝...

利有得領先7分就係當時鏝連續幾場失分
本身鏝係lead緊利
講唔爭氣兩隊都一擔擔
兩隊全季柒咗兩三場就影響咁大其實好撚癲

PSG今季歐聯慘
仲有VAR用既角度

97分亞軍
見到利狗谷住谷住咁耐都射唔出

鏝季尾近十幾場最大機會失分得熱狗有能力做到
不過利記唔好彩, 鏝對熱偏偏撞正兩隊打歐聯之後
同埋鏝成日贏一球但又好少和個下勁

爭冠調整期短左
唔似爭四咁鬥柒

天命

猜波既好處

諗番我廠試過71分都拎到亞軍真係

講真唔係兩隊fans邊個拎真係wfc
但最撚憎一定係班死獌狗
唔想睇到佢地成季咁撚柒都可以靠利水咁氣焰

有神秘力量幫到拎亞軍仲想點

所以今次冠軍戰真係高質
唔好比獌狗引導

唔想利首奪英超
識得有隻利狗串撚到仆街,而家喺wtsapp gp發癲屌鳩人

早幾場連鏝都撐 就係為左利贏唔到
肉酸到

明明隊隊啲球迷都咁撚鳩屎
但係死獌狗硬係特別乞人憎

80分拎冠

你廢姐, 我季中撚到個利fd子到季尾喎

歐聯決賽都係撐利,為左熱贏唔到

我唔想理佢

宗仔識波

send咗呢啲lin比個利狗fd
藍剔咗冇回應

仲有d獌狗以為自己隊波係費蛇年代個隊
今季POTS係梳爾,就知隊波幾霉

分分鐘近排獌狗睇猁仲多過自己隊波

真係狗黎

黑歷史

邊似你淆底

個fd仲要唔係串果啲
而家有少少後悔

見到big6得隊49000完季真係心涼到仆街

唔洗後悔
歐霸決賽到佢貼返阿狗入親歐洲賽決賽都係豬波

串夠禾地利未歐聯冠軍>>>>>>>>>英超冠軍囉

Emery confirms they will travel to Baku 4 days before the final.

包機去?

唔係不嬲Emirates airline包晒架咩

金靴三個人一齊得獎, 你地頭先計場數做乜鳩

比子好波

豹叔好波

見公海都有人傾點計, 又話唔計十二碼
跟住有個人話係一齊拎, 羊排先因為A字頭

典牙

數據流

梅屎最屎嗰項冇可能係零

冇

不嬲呢啲數據好多漏洞
你諗下沙卡成日最高分幾個 但佢一季有幾場係好波

咁xhaka errors leading to goal一樣好高嘅

因為唔mark人/mark唔到人唔算error
之前漏左個波比人偷係咪計落leno度?

向偉大的亞軍敬敬

本賽季英超嘅利物浦：
積分97，排名英超歷史第三
全季只輸1場
主場保持不敗
失波最少（22球）
英超賽季最佳球員（雲迪克）
兩名球員取得英超金靴獎（沙拿、文尼：22球）
英超金手套獎：（艾利臣碧卡：21場零封）
4人入選英超賽季最佳陣容（阿歷山大阿諾、文尼、雲迪克、安祖羅拔臣）

真係幾勁 但咪又係冇英超

哥狗好波!
YNWA!

又可以拎去send比利狗fd

仆街到

但我欣賞

官方英超fb po

欣賞豬鳩

今次好波

好心你一早copy晒

電話版copy唔到

同初四一樣成日出街

confirmed? 仲柒過PUMA

藍色同紅色

作客應該班local fans好鐘意

紅藍都唔錯 有d新意
黃色不了

藍色幾好

最後悔冇買11/12

As an aside on Getafe, was told that Unai Emery has been to a few recent games and presumed to be interested in their centre-back Djene Dakonam

成件軌咁，無咩阿狗味

幾好呀

就咁睇深色過軌嗰件 幾正

true blue

Blue is the colour

London is blue

世三

big ass

賤種

編按：《紐約時報》報導，曼城有可能因為違反歐洲足協財政公平競技條例（FFP），被禁止參加一季歐聯賽事（尚未確定是下季還是下下季。）在去年（2018年）年尾，Football Leaks曾經披露曼城如何以欺詐手段逃避FFP。

歐洲足協轄下嘅財務監控委員會(Financial Control Board) 最快將會下星期提交調查報告，建議向曼城施以禁止參與歐聯最少一季嘅懲罰。

報導指，曼城將被控告於較早時歐洲足協嘅調查作出誤導性陳述，與及向英格蘭嘅發牌機構作出虛假陳述。如果控罪成立，曼成將會係自從財務公平條例 (Financial Fair Play Regulations, 簡稱 FFP) 於 2011 年實施以來，最具規模嘅被處罰球會。

自從阿布扎比聯合集團 (Abu Dhabi United Group, “ADUG”) 入主曼城後，一直大灑金錢招兵買馬，被球迷視為破壞球圈生態平衡。今次 UEFA 嘅調查，主要受 2018 年尾「足球解密」 (Football Leaks) 公開一系列疑為曼城內部文件，其中顯示 ADUG 同曼城管理層以不同手法試圖繞過有關規例，包括將實際應視作為 ADUG 注入嘅股本投資，利用同屬 ADUG 旗下嘅伊蒂哈德航空 (Etihad Airways) 以贊助費嘅名義入帳，令有關款項化成收入而非股東增資。（編按：Football Leaks文章指，曼城在2012年解僱領隊文仙尼的時候出現了財政赤字，為了避過歐洲足協的懲罰，故意讓球會母公司ADUG以額外贊助收入形式填補資金空缺。）

曼城一直並無正面回應被洩露文件嘅真偽，只係指有關指控為一場「清晰並有組織地意圖損害曼城聲譽」嘅舉動。

另一方面，亦有唔少評論指 FFP 不過係傳統豪門(如曼聯、皇馬同拜仁等)巧立名目地維護自身利益，阻礙投資者發展新勢力。甚至有法律專家指 FFP 唔符合歐盟有關公平競爭嘅法規，上到法庭未必站得住腳。

目前尚未清楚委會會會建議禁止曼城參與2019/20 定2020/21 球季賽事，但可以肯定嘅係，若然UEFA真係懲處曼城，曼城必定會用盡一切能力嘗試推翻判決。FFP 能否繼續發揮功效，將會受到一大考驗。

FFP又點
人地再絕D仲有開間衛星球會借返哂D人俾自己呢招

考埋聽日

5月就考啦咩

轉撚左3個semester一年 屌佢

多左個summer

屌,原來SUMMER加3個term
chur死

咁其實會唔會快D讀完
定唔洗再一個TERM讀4科

淨係讀3科 教得勁chur

同埋一個sem得10weeks

少左成個月緊係啦

有無CUT野先

一早話FFP用黎打細球會
豪門wfc

我廠入紙做衛星球會

Okonkwo, Daley-Campbell and John-Jules have been named in the England U18 squad for a tournament in Slovakia

I wonder what the lack of Saka and Amaechi means? bumped up an age group?

Think they're considered U19s now.

Actually, both Saka & Ameachi have been pulled out at Arsenal’s request.

Weird, any idea why?

Europa league.

咪又係坐bench

都係winning eleven架啦

達哥講獌仲耐過利

達哥唔轉英文字幕

Arsenal could replace Man City in Champions League as new Prem champs face European ban
唔提都醒唔起

達哥一向奶共

出賣兄弟同backup佬

米八今季埸大龍鳳咁快完

咩大龍鳳，傳去巴塞?

出咗片話走人
西bo朗
bobo

咁傻鳩

布布請振作

去巴啦下話

唔通49000咩

咁早講，如果巴狗最後決定唔買，唔知佢點

咪獌囉

宗仔又中

無歐聯既得40m轉會
無左藍斯黑碧仲一蚊都收唔返，今次仲唔仆街

迷愛

天妒英才

好過雲加啦成手好牌都得第6
愛蛇第一年教就好過佢，對前6又唔駛俾人炒，又歐霸決賽，仲想點

依家啲狗豆迷愛定期發爛渣 笑到肚痛

會有咩論調好笑？

仲要係賣比疤

冇啦 季尾柒到喊 咪周圍spin然後話已經好好啦

俾d時間愛蛇啦

一個對華西一個下體邊有得比

廣告爆夏神上「馬」？

【Now Sports-體育】車路士球星夏薩特上「馬」甚囂塵上，廣告商似乎已忍不住「爆響口」。

28歲車路士好波之人夏薩特（Eden Hazard）盛傳轉投皇家馬德里，身價達1億鎊，預料5月29日歐霸盃決賽後「官方宣佈」。近日，日產汽車推出新廣告，有份亮相的夏神卻被硬生生加上一句：「下一站，馬德里。」然後有網民回應：「這是一種不錯的宣佈轉會的方式。」

看來，廣告商早已收到風聲，故此不小心，或甚刻意在廣告中漏露出來，不少球迷已認定是「官宣」，也有車路士迷回應：「別令我們哭出來。」

夏神自從於2012年加盟藍軍，一直表現出色，本季既助車路士殺入前4，同時晉身歐霸盃決賽。其合約剩下1年，領隊沙利已多次暗示只能無奈接受「現實」。

@羅寶 @皮子

快啦
已經比想像中遲走人

米八真係overrated

英超為下季推行VAR準備，而為減輕球證執法的壓力，宣佈球員或領隊向球證作出觀看VAR手勢的話，將遭到黃牌警告。
VAR系統逐漸成為足球大賽的重要裝備，英超在2019/20球季也將引入，聯賽會也開始為此作好準備。根據《每日郵報》報道，若領隊或球員向球證作出看VAR的手勢，將一律受到黃牌警告，希望減輕球證的執法壓力。 VAR技術專家表示，球員根本不必過份操心，因即使球證沒有主動要求VAR重看片段，VAR的球證也會持續覆核場上決定，一旦發現事實與判決有誤時，將透過耳機主動通知執法球證。 據悉，所有英超領隊和隊長將於今夏開會，了解VAR執法的流程，屆時當局將把相關判罰安排相告，希望來季英超能減少錯誤判決。

@淚犬

手足唔sick 波，傳說轉佢打正前就會好勁

係 同華仔一樣貢勁

真hazard今季個個月提幾次皇馬，終於去到

算啦 佢都叫做陪咗bam transfer window果期

世界盃佢種打法真係唔識欣賞
不過去巴都打得起嫁喇

等埋皇睇下簽到咩人先買邊個波衫

古仔典解又打唔起

Orstein realised he will be jobless as an Arsenal reporter due to lack of activity, so he's diversifying... don't blame him.

靠鳩射嘅球員係咁啦
腳風唔順咪
仲有班大佬係到

大清洗

走之前果半季又真係幾癲嘅

rubbish

上腳型球員
不過係疤得美斯可以上腳

過多幾季疤就正式收皮

下體下季收皮先

呢到班鍠最開心

蝗今季收皮

高甸基沙文都走...
但係施蒙尼續左約

一季唔夠喉

施狗回晒塘

有lemar

呢個網好正
@宗仔

宗仔唔出文呢d網都冇意思

駁吾刀

星期二應該會出

宗仔刀唔知係咪自己偷偷轉做youtuber講波

channel名叫豬鳩足球

wa diu wtf

愛蛇好波

之前有用過

係賣就賣貴啲

150m at least

Alert: As for the Lacazette page on Barca's website, every players who played against Barca has his own page (change the xxxx in the url to any number you like). Nothing to worry about.

食屎狗黎

放假料

屎狗

屌你老味嚇撚死

賣得都賣比下體狗啦
可以抬價

要108m都唔過份

呢個網狗豆都貼好多次啦 宗仔點會唔知

好難講
宗仔平時唔係行山就係痾屎俾毒狗食

點解u咁清楚我

佢跟蹤你

唔好睇少it狗

tat

佢係屋企裝左cam睇你兩個

說阿仙奴的防守球員差，但橫向去比較，無論單人對抗、直線爆發力、上搶的準繩度以至於橫向移動的速度和穩定的短傳能力，實際上其實並不差，或許說，可能比某些前列份子更好。

然而，這群後防總是會用你意想不到的方式，想像不到的時刻，給予對手射門、入球的機會。然後你會產生一種：「都無辦法啦，人地傳得靚」的心理感覺。 但為甚麼總是發生在阿仙奴身上？

跟朋友說起的時候，我提到一點，是阿仙奴球員防守時很多壞習慣，例如梅斯達菲舉世聞名，就像小學生一樣每次舉手的行為、例如夏卡上一場英超的怪手、又或者，在跟防對手搶點時，阿仙奴球員往往會出現「收步→望旁證→再起步追」的自然反應。

這些壞習慣的集體養成有時讓人摸不著頭腦，即便是愛華頓、富咸的防線都不會有這種問題，偏偏阿仙奴不止一個，是大面積的壞習慣。

而今場作客面對華倫西亞，我不禁特意翻看了兩個失球以及幾個華倫西亞的攻勢。

在我認知的領域當中，防守球員除了非常規與非戰術性的選擇外，一般而言對於無球者的防守，不外乎「阻截對手搶點路線」（即是不斷纏住對手令對手無法加速，如期到達落點）、「預判傳球路線」以及「保持防守陣型」幾種選擇。

而阿仙奴的球員採取的方式，是「我只需要回到我的位置，其他我不管」……以第一個失球為例（方便大家找精華對應」，回追的哥斯尼既沒有用身體對抗洛迪高，更沒有在洛迪高準備接球時封截他的傳球路線（甚至其實封堵射門路線的動作都沒有），更遠柱的蒙維爾更加是以上常規的三種防守方式都沒有。

這種只跑到自己位置，既沒有防守動作，又沒有保持陣型的風格，到底有甚麼干擾可言呢？

艾瑪利帶著這條防線走到這一步也不容易，而雲加能夠培養出這條防線也不容易。 賽季初在點評阿仙奴的時候，我提到艾瑪利的「三步改革」，在「壓榨前場」與「中場絞殺」兩個環節中，艾瑪利已經做得很好，但最後一步的後場防守實在是一塌糊塗，隨著賽季末段，不敢過份消耗拿卡錫迪與奧巴美揚的體能，避免二人傷病而減輕了壓逼力度，阿仙奴的整個防守體系就崩潰了。

未來的夏天，阿仙奴必須要在有限的資源內完成防線的重組。由免簽大衛雷斯、甘賓尼，到找韋拉攀關係引入Sarr，甚或在德甲淘寶以及用以物易物的方法找找豪門流向別人田的「肥水」……無錢有無錢的玩法，只差在你能否好好玩一把。

The reason Atletico was so quick to announce Griezmann's departure yesterday was because he was preparing ANOTHER documentary to announce his depature.

死煩膠

完未呀毒狗

佢啲習慣係隨地留

突發 今夏第一簽 確定係拜仁球員

講緊女子隊

好野……好開心……

四球好波

So Ruben Loftus-Cheek has ruptured his Achilles tendon... meaning he misses the Europa League final and will be out for months.

真慈善球王

女子多星丁到

果件Odoi又好似係呢個傷?
k6又好似係傷呢到搞到收皮

係 所以傷完同人爭頂都柒

odoi原來傷左

腳爭對上條根咁易傷

好少咁後生就斷
係咪轟訓練問題
呢d手尾好長

屌
仲要係未完季就去踢friendly搞到人重傷
on9到

No French player has scored more goals in the Top 5 European leagues over the last 5 seasons than Lacazette (103). [opta]
都係入唔到國家隊

要賣個陣先入please

hi

機場好撚多人

hihi

Hi hi hi

雲加high high high

高普hi hi hi

咁快又番黎

宗仔cry cry cry

好耐冇飲

岩岩飲左枝

手足隻手

打撚死你

談， 可以！打，奉陪！欺，妄想！

有平機票咪返黎

屌帥

做咩事走
爺爺有新工了

牙朗=教練殺手

傳緊定confirm 祖記？

9up姐

Source from Hong Kong told that Arsene Wenger is favourite to be Allegri’s successor at Juventus.

可唔可以講清楚d呀撚屌，呀朗趕佢走?

藍斯 ccc尼：又係爺爺

Ccc尼

邊有人仲會搵佢教波

靜啦

cazorla入國家隊

好勵志

hoball

睇達哥玩但成日執少野真係好嬲

玩咩驚？
有強迫症，鐘意收集全元素？

屌,我都係,之前成日見佢發雞盲唔執野真係好唔爽

明明勁易睇到,佢都可以見唔到

點睇zaha

哪有錢 你老母

獅子開大口

利華古遜正式得罪我地利物浦！

espn又引戰

龍緯汶原來上月抱妹妹走入洗手間，掀起女童裙底並拍照

毒狗D FD子

想走就咪on99續約啦

幾時續

上年

太季就算啦
最多30m

Zaha=山妹

雲加=失業廢老

宗仔=on9

初四=好波

包皮=串王

初四=出街

豹叔=垃圾

基拿比

點解肥妹仔會咁吸引人！！！！！！！！又可愛又靚阿！！嗚呀！！！！

呢件過左火喎

佢做咩=.=
個個講野講一半=_=

奪冠了

恭喜

4球條女比人話唔肥

實習

三冠王

好撚勁

屌奶星b華球波毒到

250想偷入波

鳩乙之前講既Joaquin Correa入個球咁勁

熱死人

宗仔的光頭佬屌鳩250

又係鏡頭前做show
同gopro d假熱血一樣咁難頂

又型又冷靜

鳩乙又害人?

成世做二打六

片呢

rip

學爺爺入波揮揮拳,贏波fing fing手,奪冠拍拍手咪算囉

琴晚入波西面

左腳射波爭d，差d比人護到

曼城b隊係西甲降班

welcome kompany

有幾多件借過去嘅有得踢正選

Kristof Terreur 📰 🎥
‏The new player / manager of RSC Anderlecht.

Kompany signed for 3 years with Anderlecht.

仲有輸波坐定定係度

player manager

教波可能勁過享利同韋拉

韋拉都頂足一季

real toxic阿狗係咪你地
個個都鳩射男

我唔識踢翼

又越位又鳩射個個
3打6都唔使輸

我好似冇越過位

仲玩緊?

你踢防中勁好多

係踢翼太廢.次次都唔過7分
踢防中專注截波補位又少後上助攻
有波就交比this kiss/邊線

其實踢防中係做上面果D野ga la

我拍過既防中拍檔, 除左Hkexxxxx, 個個都踢到翼咁
10次有7次比人反擊,都得我一個企喺中場線

佢地係咁
不過包皮比太多長傳同高波,隊友無走位你都斬,成日比返個波人

xhaka

而家少左了,有時係手腦唔協調
望到比唔到,有d位chok唔到
有時就諗住截波,但係對面唔到,我一禁O就解圍

我d長傳成日唔岩力水
做99lin既角色好過

ME中堅賓

不過包皮係隊中少數會回傳既人,其他人多數前面無位都死要前傳

你=Kane
禁區附近範圍9成會射
不過真係成日入靚波

個個都踢得好急
有波就湧上前
尾段領先緊都谷

中場節拍機

所以成日猜唔到兩下，個波又比返人

阿狗佐仔

想玩彈彈波
如果隊友之間距離近,迫搶同幫波都易d
不過放比兩翼爆係最易造到空位

我一後傳,前面就有人禁X要波,中堅龍門就即斬
位都未企好就要捕人反擊

舒服包皮

有隻你地6個我地3個對面有個叫廢沙
有個叫chxxxxxxx又越位又鳩射
psn叫法比加斯個個係咪羅寶

得布狗同雲奴會同我彈

最慘係佢地瘋狂禁要波個陣，成日企係人地防守球員後面，咪姐係直接比個波人

係羅寶，尋晚無玩，無得鏟鳩你個痴漢人渣

俾人禁住砌

有波就成班衝前啦，仲回傳
打左邊都跑去右邊要波

我係隊入面一個打曬成條左路

cc龍

打左跑去右唔成問題
唔好成班都係跑去要波就得

傳去49000要轉第二個了

有個打any就唔使煩
不過要好勁先得

用any好難守

有時踢到好冇癮

係，然後仲要係咁輸

唔識鳩猜？

以前同佢地玩，無論贏輸都好少會猜，有波就谷上
剩係同羅寶，4球，布仔幾個玩就好d

有時一定要猜幾腳拉空對手 尤其是對密集防守

any作用就係執屎 個個攻曬上去就靠佢後面頂住

人地禁區頂滿晒人都用through pass

有理冇理係咁向前隊粒波真係多多都唔夠輸

唔知識唔識 但唔會

我後面猜上去就得
防守垃圾到震

叫佢哋睇下哥狗打屈狗

個個打機都剩係想做進攻入波個個，無咩人想做被動做防守球員

點解佢地睇開阿狗既都唔鳩猜，控球長期輸

佢哋新阿 睇愛狗教波

我都好耐冇join pro club

進攻足球

我嗰隊都係打兩邊 因為個前鋒唔識做g點hold波 淨係俾佢臨門一臉鳩撳鳩頂

而家變左無入波助攻都係我最高分

今集有冇champ過

我都唔識

未，成日唔齊人

我隊嗰隻係直情唔識得位 岩岩過半場俾波佢背身拎完 佢七成會轉錯身/分錯邊然後斷左

我
不過間唔中都忍唔住後上

叫佢自己打下ai練

u fake toxic

提提你聽日出文

成年冇開過部ps4
遲d返去join

飛機盃又對里昂昂

又係咁

屎狗on9 9

笑死死

毒錯用咩電話華為？

ME
打前打得多好悶鍾意打後面做下神丹

Arsènic™@MrArsenicTM

According to a well-placed source at the club the word is Emery is looking to move Bould on. And Ljungberg is the ideal candidate to replace him to work alongside Emery's right-hand man and trusted confidant Juan Carlos Carcedo [via @laythy29]

光頭無好人

唔記得邊隻好似仲係隊中既阿狗講,話保特教u十幾個陣好惡好多野講,做左助教之後無哂聲出

印像中雲佩斯仲話佢係yes man

rvp話RICE退休後唔要保持要個另一件助教

龍格堡都係光頭

但夠大揪

英國媒體消息稱，阿仙奴公佈了一項新的轉會政策，意在阻止球員們進入他們的合約年，直至自由轉會離隊。球會市場總監溫卡特沙姆給球員們一個清晰的最後通牒，那就是對合同還剩2年或者2年以內到期的球員來說，要麼選擇續約，要麼就會被出售。

溫卡特沙姆在球會官網表示：「當我們出售球員的時候，需要最大化地獲得資金，以對球隊進行再投資。當應對年長一些、但還沒有走向職業生涯末期的球員們時，我們需要有良好的規劃。因此這就意味著，當他們的合同還剩2年的時候，我們得開始做艱難的決定。我們要麼會延長這些合約，要麼會出售他們。」

「在這些決定中，我們必須要勇敢，因為我們不能處於讓球員們自由轉會離開的情況下，除非他們將要迎來職業生涯的末期。」此前山齊士（A.Sanchez）就進入了自己合同的最後一年，這一情況讓阿仙奴應對起來並不容易，另外藍斯（A.Ramsey）也是自由轉會離隊，將在今年夏天加盟祖雲達斯。

《每日郵報》表示，這就意味著阿仙奴會有一個忙碌的夏天，因為有多達8名球員的合同還有2年或者不到2年就要到期了，其中包括奧巴美揚（Aubameyang）、奧斯爾（M.Ozil）、米希達利恩（H.Mkhitaryan）和哥斯尼（L.Koscielny）。

ozil

俾人玩左咁多年終於都識玩

燒仲難甩過MK

點解咁係識玩？最後二年同一年會好大分別？
就算剩二年，打得好但球會唔肯俾大錢續約，咪又係同剩一年一樣想走

走唔走反而次要
賣到嘅錢多唔多先重要 有錢先可以買人代替個球員

合約長度 年紀同表現都影響球員嘅身價
好似世三依家一年約話賣一億
但係早一兩年就絕對唔止一億
依家一億唔賣下年就渣都冇

反正得返兩年個d就一定要傾去向
續唔到或者唔肯續個d就賣左佢算啦
完約走真係好On9

我記得上年已經話剩兩年約唔續就賣
咁嗰班人而家續左未

未啦，你隻hazard轉去皇馬啦，仲唔知咩

現效力中超球隊大連一方的比利時國腳卡拉斯高，稱如果收到英超球會邀請的話，並不排除轉會的可能性。
這名25歲翼鋒，在2018年由馬德里體育會轉投中超升班馬大連一方。今年的一月轉會窗，據報英超阿仙奴曾向大連一方作出報價，以圖簽下這名比利時球員，但當時遭到這支中超球隊的拒絕。卡拉斯高對此說：「在一月，阿仙奴的確向我作出過邀請，我曾有機會回到歐洲的主流球壇，但球會主席說轉會有一點困難。也許在今個夏天，一切會變得可能。我覺得轉會是一件好事情，我也有離開的想法。但可能我要會和球會主席說說吧。」
這名前馬體會10號球衣主人說：「我一直在大連一方盡力踢好每一場比賽，我是專業的球員，我希望能找出一個解決我現時問題的方法，但如果球會主席想我留下的話，我也做不到任何事。」他又稱想回到歐洲球壇，是為了家人而作出的決定：「我想和我的家人親近一些，他們在歐洲生活，因此回到歐洲是最好的選擇。眾所周知，英超是世界最好、也是最激烈的聯賽，我覺得我也適合在這個聯賽踢球。如果有這個機會，Why not？」

講就做到牙 高狗夠同愛狗話可以入到歐聯決賽

BREAKING: Arsenal have confirmed midfielder Henrikh Mkhitaryan WILL NOT be in their Europa League final squad to face Chelsea next week

好慘，無得一齊上台拎亞軍獎牌

uefa

BREAKING: Striker Olivier Giroud has signed a new deal with Chelsea until the end of the 2019-20 season.

又贏

原來基佬今年已經33歲
以為佢30,31

真阿

對得起身價

仲有無人叫賣水貨拿卡，用返g佬好過

賣水貨拿卡，用返g佬好過

初四妹波
拿卡又入唔到國家隊

垃圾球會玩左十幾年先識咁做
仲要講到自己諗到呢個政策好聰明咁

曼聯巨星山齊士主演既電影5月30日上映

丫真係估唔到，係我嘅時代會見証香港人去拎到外國政治疪護

證明祖國強大

連外國都肯定埋有政治迫害

台仰好波

廢老：無晒呢班攪事份子仲好

安心暢遊為14億人而設既內聯網

mr魂出曉

我地祖國又贏

巴狗黎隻幼幼中堅pxxxxxxxxx走了
當初簽佢個陣記得文傑j到傻

hazard去多狗😱

哥狗😱

咩哥狗呀=_=

多仔點爭贏鍠

細佬

比人當宗仔撚

儍

前兵工廠前鋒雲佩斯說，阿仙奴有能力在下季挑戰曼城和利物浦，爭奪英超冠軍。

自從2003-04賽季雲格著名的「不敗」球隊之後，北倫敦球會就再也沒有贏得過聯賽冠軍。

自那以後，他們最接近的成績是2005年和2016年的兩次亞軍，儘管他們分別落後於最終的冠軍車路士和李斯特城13分和10分。

曼城和利物浦今季在冠軍爭奪中佔據絕對優勢，他們共積195分。哥迪奧拿的球隊最終在今季的最後一天以1分的優勢力壓利物浦奪冠。

車路士是他們最接近的挑戰者，落後他們25分。阿仙奴在艾馬利執教的第一個賽季中排名第五，遠遠落後最終的冠軍曼城28分。

儘管如此，雲佩斯相信他的前東家有能力在明年挑戰英超冠軍。

「他們當然可以，是的，因為他們已經很接近了，這麼多年來他們一直很接近，」他告訴BBC體育：「它有週期。現在有曼城，他們的表現令人難以置信。贏得背靠背冠軍是非常特別的，這表明你是一支走在正軌的球隊。但它是分階段進行的。也許(曼城主教練)哥迪奧拿明年會離開，球會會發生一些事情。也許利物浦會接管英超，在接下來的幾年里他們將佔據統治地位。但我希望並祝願阿仙奴取得冠軍。我知道這有多難。」

兵工廠下週在巴庫與車路士的歐霸盃決賽中仍有可能以一座獎盃結束目前的賽季。

雲佩斯再次支持阿仙奴登頂，並獲得自1994年以來的首個歐戰獎盃。

「我個人認為阿仙奴有優勢，」這位35歲的球員補充道，他在2004年到2012年間為阿仙奴效力了8年：「他們好一點。但是車路士有埃登·夏薩特，他是一個非常特別的球員——他隨時都能想出辦法。」

又係去死敵

冇睇過佢踢

好似踢過熱身賽
以前睇過佢阿狗u21精華，廢廢地

岩岩又拒絕外國官員入境

多狗

咁咁快簽埋白蘭氏

下季亞軍

收盡德甲兵器,再賣比拜仁

25M咋原來

mg力天使出得幾好

1001

收到風宗仔搞事搞到震唔成

我不眠不休咁作法，幫大家平息咗件事

豹雲根

想震

禾，加乙隊長，雷神四球同鋼鐵初四阻止咗淚b想地震嘅陰謀